買左3注六合彩一個字都唔中既機率係？

岩岩派彩 買左3注唔同number total18個字 一個字都唔中 究竟機率係有幾低？ 有冇人識計？係咪低過中到一個字？

42/49 * 36/43 * 30/37

43C18/49C18

樓主幫我㩒下係咪真係咁細

0.052652366
算細嗎 咁中六個機率係49c6?

幾細 掉返轉即係95%機會起碼中一隻字
1/49C6

係1/49C6

證明我呢條賤命係有幾黑仔先可以一個都唔中

我買左咁多次
永遠都淨係中一個字

唔好咁傷心啦

btw, 樓主我地可唔可以做朋友？
唔得你都留低下期no.吖

唔計特別號碼？

樓主比啲number黎好嘛

漏咗
42C18/49C18
搵人再㩒

50%

1/（49C43）^3

自膠睇錯1

想問下咁樣計唔係assume左樓主揀既number係唔重覆咩
但揀3注 應該係有可能重覆number
所以係((43C6)/(49C6))^3?
利申dse maths 2

佢自己話唔同嘛

如果可以相同個prob就唔是咁細了
個post意義大減

我6注都唔中
淨係重覆幾個number

屌 原來係我閱讀u淨係睇左title

一係中 一係唔中

但你識個計法都唔只攞2啦